[莫縮叔台] FINAL FANTASY VII REMAKE (PS4)

[莫縮叔台] FINAL FANTASY VII REMAKE (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

「跨越世紀、等待了二十餘載的首度中文化經典重生之作！」
《Final Fantasy VII 重製版》是史克威爾艾尼克斯預定於2020年4月10日在全球推出的遊戲軟體。將在PlayStation 4平台先行推出，獨占時間為1年。該遊戲為1997年在PS平台推出的Final Fantasy系列第七作《Final Fantasy VII》的完全重製作品。

========================
莫縮叔Facebook Page